【美軍來不了】外交部宣布暫停審批美艦訪港 制裁美非政府組織

美國總統特朗普早前簽署《香港人權與民主法案》以及《保護香港法案》，中國外交部發言人華春瑩今主持例行記者會時批評美方不顧中方堅決反對，執意簽署成法，因此決定自即日起暫停審批美軍艦機赴港休整申請，同時制裁多個美國非政府組織。

華春瑩表示，美方日前不顧中方堅決反對，執意將《香港人權與民主法案》簽署成法，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，嚴重干涉中國內政，中方已就此表明堅決態度。針對美方無理行為，中國政府決定自即日起暫停審批美軍艦機赴港休整申請，同時對「美國國家民主基金會」、「美國國際事務民主協會」、「美國國際共和研究所」、「人權觀察」、「自由之家」等在香港修例風波中表現惡劣的非政府組織實施制裁。

華春瑩強調，中方敦促美方糾正錯誤，停止任何插手香港事務、干涉中國內政的言行，中國將根據形勢發展采取進一步必要行動，堅定捍衛香港的繁榮穩定，堅定捍衛中國主權、安全、發展利益。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1651255/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BA%BA%E6%AC%8A%E6%B3%95%E6%A1%88-%E5%A4%96%E4%BA%A4%E9%83%A8%E5%AE%A3%E5%B8%83%E6%9A%AB%E5%81%9C%E5%AF%A9%E6%89%B9%E7%BE%8E%E8%89%A6%E8%A8%AA%E6%B8%AF-%E5%88%B6%E8%A3%81%E7%BE%8E%E9%9D%9E%E6%94%BF%E5%BA%9C%E7%B5%84%E7%B9%94

咁叫制裁咩

有冇華春瑩稿simulator

灣仔酒吧業界表示

好悶呀，幾時有現代版八國聯軍睇

一路都做開既既野當新聞

歷史不斷重演
諗起 查理義律 同 林則徐

開始即係終結 終結即係開始
又一個循環將近了！

去晒台灣啦即係

d 反制措施好得人驚， 好恐怖呀 。

唔去香港咪去台灣

會唔會外交部第一個俾人放名落制裁名單
咁就好睇

經南海北上行台灣海峽停基隆啦

制裁盛智文